即評港島區民主派初選論壇：勝負已分！

#李慧玲 #左右大局 #D100

即評港島區民主派初選論壇：勝負已分！
李慧玲Live
Jun 29, 2020

李慧玲LIVE
90.2K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100